啱啱打lol既然有人搶我中路

嬲撚到我飯都唔食.

有冇倒湯？

係女既攻佢下路

倒撚咗老豆煲嘅竹蔗茅根水

有無報警啊，搶你中路可大可小喎

岩岩個傻仔話mid
我即刻秒鎖分身佬 佢勁嬲

岩岩打lol我搶咗條傻仔中路嚇到佢飯都唔敢食

[red][/既然red]

事實係我搶左你碗飯先無得食

維b hoball

呢啲搶路撚屌現實一拳一件

不了
我條條路carry全隊